Arguments:
1 - IP range

Scan nmap rapide sur toutes les machines
	séquentiellement ou en parallèle ?

Full scan sur toutes les machines sauf une (séquentiellement)
	Pour chaque port ouvert trouvé, lorsque c'est possible, énumérer avec l'outil qui va bien
